願榮光歸香港被apple music下架！

9月30 23:59前見唔到出返黎既話
十月一號全港apple store將會變成廢墟

原因?

又向中共跪低？

唔好亂黎啦
上FB問
SEND信問先啦

啱啱check咗真係唔見咗
之前一直係第一第二名

我都見到
但拆APPLE RETAIL 真係有小小突然
唔太關事
港鐵都叫出師有名

已退訂Apple Music
作為蘋果教友都係咁話

iTunes?

拆Apple Retail 就唔好喇
宜家仲要美國佬支持

對唔住，衝動左。
炸爆tim cook mail box先逐步做

版權問題？

不排除大型refund

DLLM

會唔會係因為首歌係盜版先落架

push

有咩好拆

咪係

唔係話盜版咩

進行曲版冇咗
原版有

上星期Apple先將地區國家名稱中既「香港」改成「中國香港特別行政區」，10月1日前唔出返首歌，建議發起去所有Apple Store 靜坐！唔好以為奶共冇成本！！

炒車？

2 首都冇左 itunes 都係

垃圾Apple

Spotify 好波

正版黎架

apple music同itunes store都無啵

ifc有間大嘅

#15

係咪盜版嗰首落左架呀
上次都有人講

正版，作者自己上傳

Apple map 所有地址都係中國香港行政區
Gay cook我屌你老母

早排唔係話淨係上咗KKBOX咋咩

ifanboy表示好撚柒鳩慶

留名防炒車
不亂屌

睇你老母死基佬，等你地仲買iphone買得咁開心

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

正版嚟
仆街itunes 袋完錢落架正仆街人渣
你去itunes已購項目揀首歌 㩒作曲者仲會彈app！！！！

我下載完而家仲聽到喎

用kkbox啦

盜版ar

仲有wo

拆就無謂
但係停用apple music就各位考慮啦

查清楚先

我懷疑....
我1x日前對盜版既投訴, 話正版會經landr派發
之後我轉左搵hocc幫手, 但apple一直未覆所以冇update佢地
apple琴日先覆我話會盡快處理,
之後今日正版就被下架

hmm

仲係到

屌你老尾gay cook

Apple 奶共都唔係第一日的事， 有咁出奇？

你係咪download左所以仲係到，我好似search唔到

不如問咗dgx巴打咩事先

無喎

我啱啱search 都search 到
我係澳洲

Itunes買咗重喺度

Dgx bro

Same

kkbox無事

重聽到

download 咗同location 關唔關事
身在au

有

我都係

救返首歌先救到香港
支持拆佢老味

首歌如果唔係獅子山做cover photo 就唔係原創者upload 應該係原創巴打做緊野

有喎

買咗嘅應該冇事
但係冇咗串流同新買

iPhone iPad MacBook, 巨型蘋果logo

個Commont幾耐之前

我都係，冇download 到既會搵唔返？

少少野未fc就話要拆人鋪
不推文

正版都俾人下架?

Push!!! HK pig is angry!!!

快D 轉Spotify, 瑞典公司有信用

幫佢換何君堯wallpapers 算啦

仲有喎

Apple Asia 啲 support 一向垃撚圾，少少嘢都會都搞錯

不推

會唔會關apple id地區事？
有巴打話有又有巴打話無？
日本地區id搵到有

即係香港地區落左架？

仲有喎
被下架嗰首盗版嚟
此post已完

日本 Apple Music search 到

用spotify啦

快D推上熱門第一

香港地區下架，ching日本？

尋日先買左
仲係排行榜頭三名

想帶風向搞美資公司
留番畀中国人

Downloaded 就收皮
你試下轉區呀

用Iphone死全家！

Apple music有wo

Sor我炒咗車 真係冇咗

完

樓主report自己剷post啦

搞人間舖做乜柒

完你老母
死p牌

唔好亂開戰線

Search唔到
之前download咗就仲聽到

問左先啦

吓。但真係真相大白咼。。

不推文新function

搵唔到喎真係

完你老豆 真係冇左

上個禮拜發現冇左glory to hongkong 以為佢落左架 點知原來係改番中文名

咩無錯
所有地址前面都有
例如以前顯示銅鑼灣乜乜街
依家會顯示中國香港特別行政區銅鑼灣乜乜街
長到閪咁

堅無左
雖然我都係岩岩先知有

如果無買到既
就唔會再search 到

點解MOOV冇

睇完post專登走去試
日本id搵到，即俾錢下載都下載到
應該係香港下左架

依家係download咗嗰啲仲有 就咁搵就搵唔到

應該係

拆APPLE RETAIL多咗喇
send個email去問下先啦

KKBOX 有榮光
有和你飛 有自游

應該係licence問題咋？ 之前spotify都下過 睇定D先不需太敏感

我冇

今朝仲見到仲諗緊下載點知唔記得左
而家冇埋又search唔到

有冇香港人

有無人睇到呀

香港store下左架
日本仲有
不過無用，香港account去日本store係買唔到嘅

927 又一城 九龍聯校中學生音樂會

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019

推

好似冇 但和你飛好撚好聽

P牌agree

屌

終於有得聽啦

我仲播到？
定依首係盜版？
［img]

小小唔滿意就拆人舖，惡撚到，你就真正恐怖分子啦
仲要係美國公司，傳番去美國你估會點

重新 upload

Spotify 都有

似係落左架，我用收據封email 禁撰寫評論都冇反應

播到

721 811 831 新屋嶺

應該係之前download左先有

應該係香港store被下架

測試兩日前自己share嘅link：

今日結果：

湯馬士嗰個係正版

posh

我都search唔到

仲有請支持台灣貨KKBOX
呢3個月一直岀打氣song playlist

樓豬連埋頭果幾個回覆成世未撚炒過車想趕住炒咁
攪清楚左咩事先ok?

uk 仲有喎

湯馬士係正版

on9，apple 係美國野嚟，你想同美國作對？
退訂就夠晒

即係點？

美國公司係敵人既敵人
無可能攪

關唔關地區事
台灣仲Search到

你download左當然有

香港server 呀講緊

咪係
真on9
見到你攪apple store
人權法案即唔駛過

我search 完再down

仲未確認咩事洗唔洗咁撚惡

首歌比錢買既話只要下載左就仲會聽到
用Apple music 既話因為被下架所以就會無左播唔到

如果睇上面巴打係日本Music store 仲買到
睇黎只係香港地區被下架

Music理論上係report 唔到
被下架既話一定係背後有版權/爭議
建議各位可以煲煲呢件事

Push

Apple store被中共控左好耐啦

食撚屎啦
亂攪！

apple 突然被下架
我懷疑....
我1x日前對盜版既投訴, 話正版會經landr派發
之後我轉左搵hocc幫手, 但apple一直未覆所以冇update佢地
apple琴日先覆我話會盡快處理,
之後今日正版就被下架 可能係佢以為正版係盜版...
處理中

好大機會

日本server都無事

啱啱喺Apple Music仲搵到

我都覺

Apple Music 個審議程序好古怪
呢個都有可能

我之前download左，而家仲播到
但係想click分享都已經click唔到，Search都search唔到

冇dl或者用Apple music會聽唔到
search唔到

日本id即搵即買無問題，睇埋上面有巴打用其他地區都搵到
明顯係香港「特別」行政區出事囉

用緊japan 日本apple id，仲search 到wo

堅要交待喎

痴線
乜都未查清楚就要打要殺
咁同藍絲有乜撚嘢分別呀？
係都等湯馬士查清楚有哂Email嗰啲證據先

即使Apple真係跪低咗都嗰搞得
始終都係敵人嘅敵人

同埋淨係香港局下架好大機會係 版權問題 多過 政治問題

搞掂黨鐵先啦

大家唔好推住

屌，咪亂吹風走去樹敵先得架，搞清楚件事先屌好唔好

無嘅

之前有post柒過又柒多次

On9

用Android 你自己死得仲快

屌你老母死暴徒

又fb，屌你老味

twitter先有說服力

一黎就將store變廢墟，會唔會衝動咗啲？
藍屍鋪頭都無咁嘅待遇

我喺香港地區Apple Music Search唔到啦，係下咗架

利申用緊香港id

想問各位search 唔到嘅Ching 係用緊ios幾

屌你老母重買iphone apple 一路都唔係好野黎

moov都仲未有

我首歌都仲係度wo

因為上架個首 係老翻

唔好開咁多戰線住先啦
頂唔緊
況且而家仲係好需要美國佬支持

Ios 13.1

似係原作巴打無同apple講已經上左正版，所以將首正版當左做翻版，

本來自己同老母準備換11pro 宜家不了

之前加左入library依家聽唔返

屌你仲用 CMHK

Click 入去咩都冇

你搞apple store做乜
退訂先最有用

推呢個 應該係呢個問題

攪Apple retail store 為乜？話晒美國龍頭企業

買 android 下場只會更慘 (兩三下畀人 hack)
計我話一齊用返 3310 就最啱

比fbi研究下

識認錯

樓主無腦到嘔

無refund咗好耐

樓主真暴徒

我都記得好似之前話係盜版黎

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

加拿大JJ表示冇落架

我記得之前嗰個(album art黑黃白嗰個)話係盜版
上個星期Apple Music已經聽唔到
冇留意到新嗰個
btw不推文
咩都未check唔好咁快屌住

等美國佬自己搞apple啦
呢個時侯唔好搞美國企業
好需要佢地幫手
做文宣幫佢宣傳下仲好啦

冇事喎

想買有冇辦法

贊成，問左先
唔好太敏感，跟車太貼
冇合理原因再睇下點做

9:44PM 25/9/2019 仲聽到

可唔可以唔好咁衝動

Spotify 都收起咗

Apple個個唔係假野咩？

睇左隔離post先
比d時間處理fc完先，勿推

[DGX團隊] 《願榮光歸香港》超激英文版阿!!!! 推上tweeter 929全世界唱阿!!!

咩呀，話上架嗰條友根本唔係個作曲嗰個人呀嘛 , 落架咪好囉。

盗版黎架

仲有個apple map

我記得已經講過係盜版

你係咪之前買咗or download
我冇

睇左隔離post先
比d時間處理fc完先，勿推

正視聽，之前盜版果首一早下左，今次下既係正版

[DGX團隊] 《願榮光歸香港》超激英文版阿!!!! 推上tweeter 929全世界唱阿!!!

仲係到喎

25號夜晚7點左右無咗，明明6點幾都仲聽得

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

已下載

個人經驗如果佢要收你皮即使你download咗都會灰咗聽唔到。去Twitter買咗Apple Support先拆鋪唔好炒車

好似之前話得kkbox係正版

Tim cock

Spotify都搵唔到

仲有喎 仲聽緊

睇左隔離post先
比d時間處理fc完先，勿推

正視聽，之前盜版果首一早下左，今次下既係正版

補充多樣，其他地區既係仲聽到搵到，冇dl同Apple music既就搵唔到

[DGX團隊] 《願榮光歸香港》超激英文版阿!!!! 推上tweeter 929全世界唱阿!!!

kkbox安全

幾時出返
以前得glory to hong Kong 冇咗一段時間

On9 樓主 有咩事打爆apple 人權法唔過就gg

幫我推呢個 願榮光既超激英文版
RETWEET上TWEETER

929全世界文宣

咁點 的確市場細嘛
奶完 啲人咪又買
唔好咁小學雞

原作者講咗好耐
Apple未上架呀
盗版黎架之前嗰個

尋日download咗，仲係度，但係宜家網上就無咗！

冇記錯glory to hk 唔係正版黎
spotify 依家仲有 係正版黎

spotify still ok

幫我推呢個 願榮光既超激英文版
RETWEET上TWEETER

929全世界文宣

今次下架既係正版
疑似係APPLE搞錯左我1X日前既投訴
將正版落左架

冷處理

咩呀唔係話apple個個係假架咩？ 我以為dgx團隊得kkbox上左

原版&march版已上 kkbox, spotify, apple music, itunes, tidal等等平台
亦已在港台/這台派台 (獅子山封面 , 2019 光復香港唱片公司 , 湯瑪士&眾香港人)
英文版&純樂器版之後都會派上各平台

apple 突然被下架
我懷疑....
我1x日前對盜版既投訴, 話正版會經landr派發
之後我轉左搵hocc幫手, 但apple一直未覆所以冇update佢地
apple琴日先覆我話會盡快處理,
之後今日正版就被下架 可能係佢以為正版係盜版...
處理中

幫我推呢個 願榮光既超激英文版
RETWEET上TWEETER

[DGX團隊] 《願榮光歸香港》超激英文版阿!!!! 推上tweeter 929全世界唱阿!!!

岩岩留完名就去搵左你ac出來fc，點知你仲覆得快過我。。

Search唔到正版獅子山封面嗰個

冷靜d，敵人一個就夠曬難打，你重想打埋美國佬咩

仲聽緊喎

上架果首老翻嚟

apple 代表美國人咩

直接同美國人講 apple 跪低已經可以煩死 apple

上撚左正版啊

咪撚放假消息啦
仲聽到喎

巴打
不如開另一個post
叫「一人一email問Tim cook係咪幫習近平含撚含到無咗願榮光歸香港」

奶共tim永世罷用iphone屌你老母

未知咩事又唔可以咁

moov 有未呀

正仆街

乜鳩都未check屌啊
車咪咁炒架囉
問清楚先啦戇鳩

我都有張之前唔小心跌爆 mon 既相，可以扮大陸憤青啦呢次。

錠爛部手機都唔敢夠膽搞革命？

呢個係乜

仲有一個可能性，就係首歌太 hit, 首歌不斷 loop，apple 會懷疑有人做榜而落架調查
之前好多支那歌手做榜被落架

Spotify有冇

tcook@apple.com

之前 Apple Music 聽過 或者 下載過 仲聽到，但係之前無做過以上動作，宜家係 search 唔到 包括 iTunes 買歌都買唔到喇！

我仲聽到喎

咪係
要對準政權
打popo打黨鐵就話要啫
因為佢地係港共既爪牙

因為首歌就而家開多條戰線？
除非你話apple賣撚哂我地d料俾中共/港共
咁你要打我會G持

屌Apple老母

好彩itunes買咗，希望可以快d上返

罷買iphone!

可能被大量投訴 再傾傾 可能系統問題

搞清楚先，之前有個老翻version,如果係個個下架係好合理。

update下佢地

Diuuu

罷用iphone

好有理由相信係首歌太 hit, 個個狂 loop 先出事
仲要過晒甚至拋離周杰倫一段距離

搞乜

冷靜啲先喇好嗎
睇定啲先

可能只係太多人 loop 住聽，仲要過埋周杰倫上榜首令 apple 覺得有可疑而被調查，快 d 問吓 apple

kkbox

25-9-2019 10:44
仲係到啵

冷靜啲先
搞清楚
不要樹敵太多

喂，唔好搞 Apple , 依家要美國佬支持呀

炒車

Spotify都無用啦!!

即是apple 殺錯左原版

炒車 追post

希望係搞錯好撚想買

原版&march版已上 kkbox, spotify, apple music, itunes, tidal等等平台
亦已在港台/這台派台 (獅子山封面 , 2019 光復香港唱片公司 , 湯瑪士&眾香港人)
英文版&純樂器版之後都會派上各平台

apple 突然被下架
我懷疑....
我1x日前對盜版既投訴, 話正版會經landr派發
之後我轉左搵hocc幫手, 但apple一直未覆所以冇update佢地
apple琴日先覆我話會盡快處理,
之後今日正版就被下架 可能係佢以為正版係盜版...
處理中

幫我推呢個 願榮光既超激英文版
RETWEET上TWITTER

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

apple個條友好似唔係本身原創係偷版權
下架正常?

問左先

用雙機未得囉，無人叫你返匪區

了解咗先，唔好咁快做判斷

Apple Retail同Apple Corporate無關，至於地址係邊我就唔知啦

抵制蘋果? 不了

盜版

我都未知蘋果有下載正版
就刪除左嗱

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

攪清楚先好嘛，下架就要圍咩？你咁樣就圍人，你覺得美國佬會點？同埋因為del國歌就要圍人，同我哋嘅論述有咩關係？

係啦

點都要過左人權法先

香港itunes store 搵唔到
係日本反宜搵到

itunes成日都無啦啦有歌因爲版權下架...
就算俾咗錢買都有機會消失

其實等原作者搞清楚係咪殺錯正版定真係封殺先
唔洗一見到下架就失晒控

點解會咁多正評？

係搵唔到歌

PUSH

美國人權法唔洗旨意通過，好野

本身apple store果首唔係原作者authorize 原作者淨係上架左kkbox 唔好炒車啦

似係

［10月1］［超認真］ 請盡快傾好10月1詳細計劃

- 分享自 LIHKG 討論區 幫幫手睇下

你樓上comment update咗最新情況

冇錯 周時有 我買咗嘅歌都可以唔見咗

其實下架嗰個會唔會係盜版

不推文

Spotify都無咗

完全未確認咩事就話要圍
On9程度同藍絲無分別

咩名

仲有喎 而家個首係獅子山背景

搜尋唔到

同名 照打就有

首盜版一早比人下咗架
而家係正版個首比人下架呀

之前用英文名個首無咗

tui

好彩我比錢買咗。

利申：有Apple Music

Spotify 都繼續有，轉過黎一係

因為係盜版 所以下咗架
製作人搵咗公司幫手上返
詳情可以碌返上上啲睇返而家情況

識聽 the judge

仲係度喎.....咪衝動炒車....

DGX上面解咗畫

原版&march版已上 kkbox, spotify, apple music, itunes, tidal等等平台
亦已在港台/這台派台 (獅子山封面 , 2019 光復香港唱片公司 , 湯瑪士&眾香港人)
英文版&純樂器版之後都會派上各平台

apple 突然被下架
我懷疑....
我1x日前對盜版既投訴, 話正版會經landr派發
之後我轉左搵hocc幫手, 但apple一直未覆所以冇update佢地
apple琴日先覆我話會盡快處理,
之後今日正版就被下架 可能係佢以為正版係盜版...
處理中

幫我推呢個 願榮光既超激英文版
RETWEET上TWITTER

連登仔,維持一貫風格，係唔係都批鬥左先，結果又炒車。一次兩次都係咁，叫外面既人點睇你地頭？

拆人地門市？真係忽上腦

對準政權喎

又炒車

最後做乜撚咁多扮衝動鳩post

[dgx團隊] 有人偷左歌放係apple music!! 唔好買錯盜版!!

呢首應該係正版黎 翻版係另一個

咁樣

聽講係因為Apple入面首歌非正版

願榮光歸香港被apple music下架！

#352 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇返dgx解釋先啦

Spotify都播唔到

仲買封閉系統嘅Apple做乜?Apple嘅封閉生態系統都說明佢地同中共都係一言堂

弱智戇鳩仔

播到喎我

Wtf man

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

我聽到

配合埋攻勢，警察用iphone
支持罷買iphone

如果是咁就真心膠

係真唔係呀

反而我覺得似淨係香港地區下架
如果係成個apple music下架
無理由其他地區搵到而香港地區搵唔到

湯瑪士與眾香港人 version 既願榮光歸香港先聽到

俄羅斯apple music 有

冇問題喎

之前唔係有報道講有人盜用作曲人名義以<光復香港時代革命有限公司>上載<願榮歸>到Apple music store謀利嗎?
作曲者澄清歌曲至報道當日歌曲仍為非謀利，即使稍後收費亦會將盈利捐作抗爭者基金。
所以，會唔會係比人檢舉導致首歌下架?

一早Download咗嘅無事
你試下係右下到search 睇下搵唔搵到

ching 一單還一單

apple出黎回應下

政治同科技可以相提並論？
咁你同之前話咩「點解學校唔可以一人一票選校長」嗰啲on9仔有咩分別

台灣 itunes store 都有

跟手買咗

又係喎，「點解學校唔可以一人一票選校長」?

iTunes同apple都冇

呢啲tech giants又唔係真係個個美國佬支持嘅
最重要係點frame返件事去打壓自由

你覺得美國人幫香港真喺為道德

利益呀 仲話拆佢鋪

日本appstore仲買到

提提大家 呢條朝九晚十奴隸係五毛黎
有疑問請起佢底睇佢之前啲留言

台灣apple music有

日本app store仲有

唔好亂嚟。
我地唔係暴徒,唔可以少少事就郁手郁腳。
佢下架都要睇清楚咩事。
就算真係同錢有關而算中共跪低。
都一定另外有方法去施壓。
唔好比風氣令到覺得武力就一定係啱。外資唔同黑警,唔係要佢地死全家既。
香港人長處唔係武力,亦都唔應該令香港人既長處得返武力。
另外,
請善用不推文回覆。

apple music嗰首好似係盜版嚟 下架應該係正常?

屌！！！上個月先俾左一年錢！！！

Wtf?

屌，無得聽，仲想我課金？

比啲時間等apple回應先做嘢 大家冷靜啲

我覺得係大陸又搞事多，口交部話呢隻係香獨歌，之後就有人舉報話係翻版迫佢下架

點只 即刻扔核彈啦

驚頭驚尾就乖乖地做中國人啦

傻的嗎
你搞到佢做唔到生意佢咪怕撚左你黎改番囉
靠跪靠求 等收皮啦

垃圾apple ,唔撚用部iphone7啦屌

買左11 pro max

支持你諗法咁不如搞左612先啦咁
食左我地咁多錢 幫得幾個義士

咪撚講埋啲岸鳩野啦

對香港黎講 正名重要過搵612算帳
正左名先搞都未遲

你比到首歌上返架就正名？
等到正名 班義士已經餓死坐緊喇

係搞就搞612
無野仆街過令義士得唔到幫助

講中國香港改地址個筆呀
首歌遲少少上架都冇問題
你而家APPLE改地址唔理佢
到時全世界都跟住改

相反Spotify 已經成功進入 Hong Kong Top 50

高招呀，𠱁人subscribe哂就del歌

但如果蘋果係誤以為係盜版而下架
冇理由外國acc就買到？即係佢畀外國acc買假嘢淨係香港執正版權？好似唔太講得通

唔好樹敵住先

十月一拆果廟

抵制apple

此評論來自iphone 11 pro

改左咁又點 就等如香港立左國定場革命完左？
班手足餓死緊坐緊 唔關心去關心依啲虛名

咁你鐘意做FUCKING CHINESE咪虛名囉

有個撚狗嘅建議，想大家幫幫手一齊諗下點改善！

希望大家花少少時間睇下work唔work，可行嘅話推上熱門比大家執下點搞

Tidal表示大陸都冇咩人用（應該係接近冇）加上腦細JayZ都冇中國市場

...

啱呀 佢改咗 香港就立咗國
手足無飯食？無所謂啦

記得搞大啲呀
不過陪你搞果啲手足個個無飯食就嚟餓死無錢搞gear
不過唔緊要啦 佢改咗我地就立國 得apple得天下
手足餓死who care?

多謝你用累到手足繼續無飯食！無gear用！

無錢買gear？無所謂啦！
手足死又唔係我死 最緊要apple叫香港做香港
手足無gear用有幾閒！

睇圖不解釋

傻的嗎
捐飯同搞9 APPLE有沖突??

點解無 你咁得閒搞apple
唔搞一啲拎左錢唔幫手足既組織
講出嚟 良心過唔過意得去？

推呢個

講多句呀 香港立咗國 佢自自然然就會改架啦
喺到迫人改 改到又點 你喺世界上未仲係中國一部分
咁有心機 諗下點贏 點幫手足好過啦
612都唔搞 走去搞apple 咩係主咩係次都唔識分
大把航空公司去香港做Hong Kong,China啦 唔搞埋佢地？

你想拆apple store?!!

？？？
聽到喎

查清楚先好d

搞清楚咩原因未

推。

肯定又係支共施壓

唔係盜版咩

我以前做 Apple, 好多 Apple 人都 support HKers. Don’t be 衝動，惹人反感

搞Apple 舖做乜春！
入面做嘅8/9 成都係自己人，啲藍絲日日返工都係縮埋一邊唔敢出聲架啦！
你搞間舖有春用！

Apple搞乜撚

暴徒

今朝起身發現收咗皮

SEARCH 就搵唔到
下載咗嘅重聽到

似係中國地區block左 而中國地區又包左香港

自你老母咩
做呢d仆行公司重當自己人
On撚9

ON99樓主, 自命做反動派唱地下歌曲, 但又想主流平台認受, 俾啲憂患意識啦, 何必要人人認同

合理解釋

中國地區block ，佢個Ios 本身basic區中國
佢要block實做到 其實香港google本身搜索引擎
都過濾唔少keyword 最近細心發現應該知 一直都難
check上面的資訊 最近更加難

我比較傾向合理懷疑 垃圾中共想控制香港network
maybe 只係猜測，佢地想暗地裡網絡監控好有問題...

你睇下出面幾多核彈先
靜坐apple store會爭取到五大訴求？

你對政府都識循序漸進喇 對私人企業一嚟就喊打喊殺 我喺美國政府見到有人乜都要幫到你盡 唔幫仲要威脅拆你鋪我真喺鳩都縮埋 莫講話德國政府仲要打算草擬法案

共產黨有權有勢都識拉一派打一派 老實講我哋乜撚都冇仲想一支槍對幾十個敵人 分分鐘自己惹蟻上身

Apple 官方回覆

剛上架 Apple Music 就被拉下來的本地原創歌曲《願榮光歸香港》，讓訂閱 Apple Music 的用戶感到十分失望。記者向 Apple 香港查詢有關下架事宜，官方回應直言︰

「 Apple 未曾進行相關動作，只是上傳者自行下架。」

結果係上傳者自行下架

炒哂車

咁撚得閒搞612
活動推左未

炒撚哂車

冷靜d啦，屌。

是真的這樣嗎？？

下載咗都唔比播

唔好亂嚟住
拉

轉itunes地區買完轉返香港
美國,澳門 都可以買, 係block左香港
食屎啦apple

Apple Hong Kong可恥

好似真係唔關蘋果事喎

咁點先？

英國朋友證實在英國仍然可以下載
咁即係點先？
蘋果再唔放返上架，以後就杯葛 iTunes Store!!

sportify 都落左架既今日 😱

推到 thomas 回應

我都了解緊技術問題
應該唔關政治打壓事

9.30 三罷變死城 無人講

Kkbox